捉到隻蚊，點折磨佢好

放入口

放個屁入去

俾血佢吸，毒撚死佢

剪左佢吸血條野

火攻

依家凍暈佢先

剪撚左佢隻翼

記得定時比滴血佢飲
慢慢節磨佢

拎去餵蟻

放佢入冰格1分鐘 再火攻

一滴精,三的血
射d精比佢嘆吓

放落大脾之後玩禁室育成

擺自己條j入去比佢含

痴係喇叭度 播D Heavy Metal俾佢聽